\begin{problem}{훈련병의 편지}{standard input}{standard output}{1 second}{256 megabytes}

대학 졸업을 앞둔 전남대의 고학번 근성도 어느덧 훈련소에 갈 시기가 되었다.

훈련소에 입소한 첫날밤.  대학생활을 되돌아보며 너무나 많은 고마운 사람이 있다는 것을 깨닫게된 근성은 고마운 사람들의 이름이 담긴 편지를 적기로 마음 먹었다.

근성이 입소할 당시에는 훈련병이 스마트폰을 사용해 연락을 할 수 있었지만, 그 방식으로는 고마움이 담기지 않는다 생각한 근성은 열심히 손편지를 적기 시작하였다. 

감성 한 스푼, 고마움 두 스푼이 담긴 편지를 다 적은 후 근성은 편지의 발송을 요청하였지만 편지담당자의 실수로 편지의 일부 몇 장이 누락되고 말았다!

편지에 고마움이 대상에게 전달 될 수 있으려면 다음 조건을 만족해야한다.

\begin{itemize}
\item 편지지 하나에 이름이 온전하게 있다면 **등장**하는 것이다.
\begin{itemize}
    \item 1번 편지지 : `김근성` 이 내용에 들어있다.
    \item 1번 편지지에 `김근성`이 있기에 김근성은 편지에 등장한다.
\end{itemize}
\item 여러장의 편지지에 이름이 걸쳐 있어도 연속되게 있다면 **등장**하는 것이다.
\begin{itemize}
    \item 1번 편지지 : `김` 으로 편지내용이 끝난다.
    \item 2번 편지지 : `근성` 으로 편지내용이 시작한다.
    \item 1번 편지지와 2번 편지지 내용이 합쳐지면 `김근성` 이기에 김근성은 편지에 등장한다.
\end{itemize}
\item 만약 편지지가 누락되어서 이름이 연속되게 된다면 **등장**하는 것이다.
\begin{itemize}    
    \item 1번 편지지 : `김` 으로 편지내용이 끝난다.
    \item 2번 편지지 : 상관없는 내용이 적혀있다.
    \item 3번 편지지 : `근성` 으로 편지내용이 시작한다.
    \item 이때 2번 편지지가 누락되고 1번 편지지와 3번 편지지의 내용이 합쳐지만 `김근성`이기에 김근성은 편지에 등장한다.
\end{itemize}
\item N개의 편지지중 어떤 M개의 편지지가 누락되더라도 대상의 이름이 반드시 **등장**한다면 해당 대상에게는 고마움이 전달된다.
\end{itemize}

편지의 일부 몇 장이 누락되더라도 근성의 고마움이 대상에게 전달 될 수 있을지 구해보자


\InputFile
첫 번째줄에 근성이 적은 편지의 장수 $N$이 주어진다. $(2 \le N \le 300)$

두 번째 줄에 실수로 누락된 편지의 장수 $M$이 주어진다 $(1 \le M \le N - 1)$

세 번째 줄부터 $N$개 줄에 걸쳐 편지의 내용 $si$가 주어진다. 편지의 내용은 알파벳 소문자와 '.'(온점) 으로 이루어져 있다. $(2 \le len(si)\le 300)$ 


$N + 3$번째 줄에 근성이 감사를 표하고 싶어하는 사람들의 수 $K$가 주어진다 $(1 \le K \le 300 )$

$N + 4$번째 줄부터 이후 $K$개 줄에 걸쳐 감사를 표하고 싶어하는 사람들의 이름 $ki$ 이 주어진다. 
사람들의 이름은 알파벳 소문자로 이루어져 있다. $(1 \le len(ki) \le max(len(si)) )$  

\OutputFile
첫 번째줄에 총 몇 명에게 근성의 고마움이 전달될 수 있는 지 출력한다.
이어서 K개 줄에 거쳐 입력으로 주어진 이름 순서대로 고마움이 전달된다면 "Yes", 아니라면 "No"를 출력한다.

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\Note
근성은 이 문제를 출제할 당시 진짜 훈련소에 있었다.

\end{problem}

